最新圓明園銅首驚世曝光

著名愛國人士曾憲梓先生雕像揭幕儀式在圓明園三園交界隆重舉行。85歲高齡的曾憲梓先生、中國首飛航天員楊利偉等嘉賓出席了活動。圓明園此舉是為感謝曾憲梓先生對圓明園遺址保護做出的貢獻，傳遞他崇高的愛國主義精神，同時也為了呼籲越來越多的公眾關注圓明園、為圓明園遺址保護添磚加瓦。

圓明園佔地350公頃，歷史上內外圍牆總長度約為17000延長米，牆高約2.8米。1993年3月，曾憲梓先生看到圓明園圍牆盡毀、遺址滄桑，當即表示捐資800萬元人民幣用於修復圓明園圍牆，搶救、保護圓明園遺址。這筆捐款對圓明園遺址保護起到決定性作用，改變了圓明園當時界限不清的現狀，實現了圓明園「圈起來、清出去、管起來」口號的第一步。

好快嚟多次八國聯軍 收返埋算啦

12畜牲之一

設計咁肉酸點值咁貴

設計普通
但意義特別 外國設計師 加 中國十二生肖 加 圓明園後各散東西
Btw 唔知最後中國儲唔儲得齊一套12隻
果4隻係咪有炒家hold緊

其實我覺得十二生肖銅首好撚恐怖

其實啲手工好撚普通

借啲椅揾嘢屌人八國聯軍

姓曾嗰個原來重未死

留係支那咪又比紅衛兵扑爛

其實係國家面子問題

用嚟吐口水

可唔可以用懂, 曾, 梁, 林 做唔見咗啲頭像 ?

D鬼佬連噴水池公仔都偷咁無聊?
仲要咁樣衰

應該俾人偷咗去之後溶咗

熔

你又知唔係滿清奴才自己偷?

搵齊又點
好快又黎多次八國聯軍喇

到時又要搵過

雕像

好邪個喎，又想歷史重演？

聯軍攻入北京, 民眾紛紛帶路

畀洋人加持過所以值錢